{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105568",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "홍보석"
    },
    "text": "釜山広域市影島区テジョンロ513に位置した正統中華料理専門店ホンボソクは皆さんの探してくださってありがとうございます。ホンボソクはいつもお客様を迎えて、最高の料理とサービスで信頼と信頼を最優先に考えます。ホンボソクは穏やかで楽しく食事場所であり、品位を向けた会合や行事場所としても最適です。運営時間は毎日11:00で21:00までで、ジャージャー麺は7,000ウォン、サムソンチャンポンは11,000ウォン、昼食冷麺は10,000ウォン、乱雑ご飯は22,000ウォン、エビチリは40,000ウォンです。ホンボソクは太宗台方面バスに乗り、東三三叉路で降りればいいです。私のホンボソクを訪問してくださる方には誠意を尽くして中華料理に感動をいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホンボソクはどこにありますか？",
            "answer": "ホンボソクは釜山広域市影島区テジョンロ513に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホンボソクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホンボソクの営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホンボソクのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ホンボソクのメニューにはジャージャー麺、サムソンチャンポン、昼食冷麺、乱雑ご飯、エビチリなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホンボソクへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ホンボソクへは太宗台方面バスに乗り、東三三叉路で降りればいいです。"
        },
        {
            "question": "ホンボソクはどのような雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "ホンボソクは穏やかで楽しい雰囲気のお店であり、品位を向けた会合や行事にも最適です。"
        },
        {
            "question": "ホンボソクではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホンボソクでは最高の料理とサービスを提供し、信頼と満足を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "ホンボソクのジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ホンボソクのジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホンボソクのサムソンチャンポンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホンボソクのサムソンチャンポンは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホンボソクの昼食冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ホンボソクの昼食冷麺は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホンボソクの乱雑ご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "ホンボソクの乱雑ご飯は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホンボソクのエビチリの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホンボソクのエビチリは40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 434
    }
}